大家平時用完啲口罩會點處理?

其實依家社區爆發都已經迫在眉切
啲口罩就咁揼喺屋企又或者街邊啲垃圾桶我都驚會引起嚴重嘅衛生問題。

如果將佢哋集中咁樣呈交畀政府，比如禮賓府呀又或者中聯辦等等
向佢哋詢問正確嘅處理方法會唔會比較妥當一啲？
按紀錄啲官員平時好少落街見人或者對話， 應該唔會傳播

又譬如平時嗰啲消毒紙巾呀漂白水呀， 依家咁嘅時勢用一次就揼真係好嘥。
或者我哋可以喺關口向有需要嘅人士派發？

掟喺狗屋

狗屋都只係condom, 佢地未必識處理
要啲在位嘅官員先可以用職權大刀大刀咁處理

整返直佢比d廢老用